{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051470",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암 쟈스민"
    },
    "text": "光州昆池岩ジャスミンジャスミンは、昆池岩で唯一周辺に木と花がある最も快適なモーテルです。 広い駐車場と視界の良い換気で窓を開けてもプライバシーを提供します。 客室数は計28室で、近くには京江線昆池岩駅があります。 案内支援言語では韓国語と英語を提供しています。 客室販売が完了しても、お電話いただければご案内いたします。(電話:031-761-7614)速やかなチェックインをご希望の場合は、予約前にお電話ください。 (電話:031-761-7614)広い駐車場があり、車を利用する方に便利です。 客室は2人基準ですが、3人以上は男女同室での宿泊はお断りしております。 未成年者は出入りが不可能であり、身分証明書を確認する際には実物の身分証明書のみ認められます。 未成年者の出入り制限のため、入室拒否の際にはキャンセル払い戻しが不可能であり、身分証明書の持参は予約キャンセルの理由にはなりません。 客室状況により施設や情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 訪問者のレビューによると、ここの宿は駐車が便利で、すっきりとしたコンディションでコスパの良い選択だそうです。 客室はきれいで静かなので、リラックスして眠ることができるそうです。 社長の親切なサービスは旅行に大きく役立つそうです。 宿は一定の場所に近い位置にありますが、掃除がきちんと行われていないという評価もあります。 一部の部屋には問題がありましたが、全体的には満足でしたが、下水道やエアコンからの臭いが不快だというレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "光州昆池岩ジャスミンジャスミンは、昆池岩で唯一周辺に木と花がある最も快適なモーテルです。広い駐車場と視界の良い換気で窓を開けてもプライバシーを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "計28室あります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語と英語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには京江線昆池岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は出入りが不可能であり、身分証明書を確認する際には実物の身分証明書のみ認められます。"
        },
        {
            "question": "車で来る場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや特定日、祝日の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、駐車が便利で、きれいで静かな客室でコスパの良い選択だと評価されています。ただし、一部の部屋に問題や臭いがあるという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 378
    }
}